唔好個個係度話少人啦

你出黎 咪多人囉！ 連班5 60歲既都係哂度呀
你地又去左邊呀？？
請快手出黎！ 維園見

我喺一個壞人 宜家先岀嚟
仲有好多人陪我岀緊嚟